【多圖】樂華邨爆水管 短褲港女後樓梯濕身玩水

有圖：

有片：

酷熱天氣警告發出好幾日，市民都有唔同消暑活動，不過牛頭角樂華邨有位女士就有特別方法消暑。話說星期二晚10點左右，樂華邨寧華樓11樓一條大廈淡水喉，懷疑用咗太多年終於抵受唔住壓力要爆，搞到大量淡水沿後樓梯湧落樓下。

讀者陳先生表示，當日佢一上到樓就成地濕哂，於是沿着水流見到後樓梯「好似瀑布咁」，再望真啲發現有一個年約40歲嘅女士坐喺後樓梯地下。陳先生話當時以為位女士跣低，仲諗緊點幫手，但即刻就聽到幾下笑聲，原來佢喺度玩緊水。只見嗰位女士身穿黑色中袖衫同黑色短褲，紮起頭髮滿面笑容，手拍拍水又企起身，走上幾級再坐低擺post，之後仲用手機自拍，一副自得其樂模樣。

不過，呢種方式似乎只有少數人識欣賞，陳先生話佢同其他街坊決定隔住防煙門睇呢位女士玩水，有人仲話唔明白點解咁開心。事關陳先生指因為爆水管關係，寧華樓2至11樓所有住戶都冇水用，佢自己到第二朝都要拎水桶落街攞水，雖然有啲唔方便，但佢讚房署處理爽手，唔到兩個鐘已經搵咗師傅維修，影響比想像中細。

條腿好白滑

好樣哀

我屌

傻人出沒

笑死

有望鏡頭喎

去泳池咪得囉

係正喎個40歲師奶 真係想同佢一齊玩 扯扯地

利申：90後

嚇撚死， 鬼上身咩屌你

牛頭角啲新移民不嬲都係痴線架啦

人窮就乜都玩得架啦 以前80年代咪又係咁玩
人地支那落黎 咁岩爆水管玩水起碼唔係犯法啦
佢偷人水就話咋 為反而反黑白不分 正傻閪

隻青蛙乜料

你老母都係呢啲新移民大陸閪？？
係都唔洗咁嬲即家幫你老母出氣下話

又無偷又無搶都要鬧
雖然我都唔鐘意蝗
但唔好對人唔對事先得㗎

唔覺有咩問題,,,,你玩水唔通著西裝?

陳靜定律
多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=屌你真係無圖

自己一個咁玩都幾尷尬